Adam Eichenfeldt tunnistab, et ta Michel Mülleril 224 Rbl 96½ Kop Maggasi wilja eest wõlgo om ja lubban se rahha üttekuu seen se om senni kui 15 Junil 1873 aastan ärra maksa.
Päekohtumeed: A. Eisenschmidt (allkiri)
Kohtumees: J. Kuusk (allkiri)
Kohtumees: Hans Task (allkiri)
Kirjotaja: Bahw (allkiri)
